clc真係好好。。。

elkie黃
牙喪仲黃
笑左牙喪咁多年史力加
呢幾日真係覺得佢好勇敢好靚

好感動所以買左包10kg金象米去stay with Thailand 🙏🏻

頭先我喺九龍城大叫光復泰國 勁多人出嚟歡呼

有幾黃？

elkie都淨係夠膽講句black dress之後就潛水
牙sorn真係參與緊推特戰線

以為咩cls

elike教牙喪抗爭

elkie sorn係clc 抗爭line